{"cosmos":[{"level":"1","type":"cosmos","question":"Ma olen suur ja kollane taevas päeval. Ma teen soojaks. Kes ma olen?","hints":[{"text":"☀️ Mind näeb taevas hommikul, päeval ja õhtul."},{"text":"🐥 Mind näeb siis, kui linnukesed hommikul ärkavad."},{"text":"😎 Inimesed kannavad minu pärast päikeseprille."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"Päike","isCorrect":true},{"label":"Täht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4682B4","category":"cosmos","icon":"✨"}},{"level":"2","type":"cosmos","question":"Ma paistan taevas öösel. Mõnikord olen ma suur ring, mõnikord nagu banaan. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌙 Mind näeb siis, kui lähed magama."},{"text":"🐺 Mõnikord ütlevad inimesed, et hunt ulub minu poole."},{"text":"🌕 Mõnikord olen ümmargune nagu pannkook."}],"options":[{"label":"Päike","isCorrect":false},{"label":"Maa","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF6A5ACD","category":"cosmos","icon":"✨"}},{"level":"3","type":"cosmos","question":"Me oleme palju väikesi tulukesi kõrgel pimedas taevas. Me sädeleme. Kes me oleme?","hints":[{"text":"🌃 Meid näeb ainult siis, kui väljas on pime."},{"text":"✨ Meid on taevas väga palju!"},{"text":"💎 Me särame nagu väikesed teemandid."}],"options":[{"label":"Pilved","isCorrect":false},{"label":"Tähed","isCorrect":true},{"label":"Linnud","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF483D8B","category":"cosmos","icon":"✨"}},{"level":"4","type":"cosmos","question":"Ma olen suur ümmargune koht, kus sa elad koos oma perega. Mul on maad ja vett. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌎 Siin on sinu kodu ja kõik su mänguasjad."},{"text":"🌳 Siin kasvavad puud ja lilled."},{"text":"💧 Mul on palju meresid ja järvi."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"Päike","isCorrect":false},{"label":"Maa","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF00008B","category":"cosmos","icon":"✨"}},{"level":"5","type":"cosmos","question":"Ma olen suur sõiduk, mis läheb taevasse, kaugele tähtede juurde. Ma teen suure paugu, kui ma startin. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🚀 Mind kasutatakse kosmosesse minekuks."},{"text":"💨 Minu alt tuleb palju suitsu ja tuld."},{"text":"👩‍🚀 Minu sees istuvad astronaudid ja lendavad kuule."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":false},{"label":"Rakett","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF191970","category":"cosmos","icon":"✨"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Olen väike ja punane, mul on mustad täpid. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🐞 Olen väike putukas."},{"text":"🔴 Olen punane, mustade täppidega."},{"text":"🌿 Elan lehtedel."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8FBC8F","category":"bug","icon":"🐞"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Mul on ilusad, värvilised tiivad. Lendan õielt õiele. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌸 Mulle meeldivad lilled."},{"text":"🦋 Mul on tiivad, millega lendan."},{"text":"🎨 Mu tiivad on väga värvilised."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8FBC8F","category":"bug","icon":"🦋"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Olen kollane ja must. Teen häält \"summ\". Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌼 Mulle meeldivad lilled."},{"text":"🐝 Olen triibuline."},{"text":"🎶 Teen lennates häält \"summ\"."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8FBC8F","category":"bug","icon":"🐝"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Olen väga väike. Kõnnin maa peal reas. Töötan palju. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🐜 Olen putukas."},{"text":"👣 Kõnnin maa peal."},{"text":"🚶‍♀️🚶‍♂️ Tihti näed mind liikumas pikas reas."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8FBC8F","category":"bug","icon":"🐜"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Olen roheline ja mulle meeldib kõrgele hüpata. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🦗 Olen putukas."},{"text":"🟢 Olen roheline."},{"text":"🦵 Mul on tugevad jalad, et hüpata."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8FBC8F","category":"bug","icon":"🦗"}}]}